花生糊豆腐花真係世界級

問題係我食開個度已經無賣
有無人知邊度仲有得食

荃灣依加排曬隊個間好似有得買，但就唔係3蚊，好似6，7蚊碗

識食一定係芝麻糊+豆腐花

不過荃灣果間係就咁一枝野咁自己支落去